KPOP 偶像外貌擔當合成照大集合

大家有沒有想像過偶像組合中的帥哥、美女樣貌合成會變什麼樣呢？韓國有網友集合各大勢組合，外貌代表被合成外貌的相片，引起了其他網友的熱烈討論。如果現實有這樣的帥哥、美女，人氣必定很高吧！

Red Velvet Irene、Seulgi

Lovelyz 智秀、美珠

BLACKPINK Jisoo、Jennie

TWICE 娜璉、Mina

Seulgi

冇我+wendy?

你地係唔可能架

次次見到RV都硬十分鐘至得

全部合成照都咁低質嘅

娜璉咁撚樣衰

btw 有矛我雪炫B

有你 娜璉b

講得好

點解==
小妹都係顏值擔當

sick ball

西女人個樣搞到mina都西埋

完勝

男人嚟

Mr Love

-.-

樓主最尾果幅錯圖？

冇

izone 張元英

又改返名?